Один моль газа нагревают в закрытом сосуде.
Сравните приращение энтропии, если газ: а - одноатомный; Б - двухатомный.
Начальные и конечные температуры газа в обоих случаях одинаковы.

Выберите один ответ:
Аб, > Аб,

® А5, > Аб,
У

Аб, = Аб,
